吉野家冇咗海苔芝士飯！

絕望了罷食咁好食嘅飯點解可以冇咗每朝早嘅動力冇咗

可能太難食cut 左

開始出蕃茄蜆鍋！將會停售豪勢芝士竹輪鍋！同埋今日開始所有火鍋價格調整左，跟牛肉$71/火鍋雞肉$70

個人鍾意以前牛雞二選一多啲

正常
垃圾嚟